話說今日去睇戲 比人check學生證

今日約咗班friend一齊睇死亡無限loop2
點之入場既時候條mk見我地買學生飛就好臭串話要check 我地學生證
我當時呆咗一呆
我地成班大學生已經著咗soc頹tee
大大隻字寫HKU,CU,UST 連shitty 仔都無
但個mk仔話個個都買得啦
咁我地唯有拎學生證比佢睇
仲問翻佢邊間U
點知個mk即刻頭耷耷眼濕濕
我地上電梯嗰時仲回頭恥笑佢

原來媽咪真係無呃我 勤力讀書真係有用

你嗰件係禾含?

咁cheap我著U記唔好？

型

各位DSE雞做人定做狗就睇DSE
就算大家都係掃街
揸住學位掃都威過無學位既人

唔通禾含型？

想通了, 即將和社會接軌

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後
一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

大學是神聖，認真交流學會的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

咪又係比人check

比毅進警 check 我都偷笑

究竟生成咩樣先會比黑警check

渣既 垃圾

你睇落似三十碎咋。。。。。。

讀你上面講個d u既人 比你影衰哂 btw 1/10

生成mk 樣真係會成日俾狗查身份證